鄭松泰議助張耀心（又名水媽）whatsapp 吊狗公圖流出，注意：有白汁

對話極淫賤，又有白汁圖又剩
原來納稅人啲錢用黎請左喱d人做野

美國聯邦通信委員會共和黨委員 Brendan Carr怒寸含春瑩!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

哇屌雙方都好撚嘔心

屌你老母我究竟睇咗啲乜

依啲咁嘅對話 好容易偽造喎
有冇source

咁快篤穿人 想睇個風點吹

收嗲啦熱狗又上嚟撥火
真好假好 都無興趣知你地點樣雜交

熱狗9月後靠乜維生

你班垃圾咪咁無聊啦

蟲太份糧同少量忠心熱狗仔課金

9月仲選到？

無可能會選佢

水媽同熱狗有無做過愛

民建聯b隊

改個水水既名就係?

樓主係唔係以為呢個帖最後可以大紅大紫?

最後發現就算貼咗咁多圖但係都冇人理

你咪理緊我
多撚謝

無撚聊

立下眼以為鳩達老婆

鳩達老婆已變發水麵包

以前都算係正常人
依家直情沈澱霞咁款